仲有冇人玩RUST?

成日想搵人一齊玩
但毒J冇朋友
想一齊玩嘅留低user name

冇買

初初early beta個陣同朋友一齊買
而家得返我一個玩

唔緊要啦 一齊再玩過

你去moded server
搵[24h][x10][tp]一切都是外星人的錯

有home 有tpr
有伐木掘礦拎野lv 你愈玩得耐就愈多資源
同埋有飛機 唔知幾時有 不過資源勁
一個係難d生存 但你可以用時間改變

一齊玩啦!!!我岩岩單左!

成半年冇玩
之前一直solo玩到悶,近排想玩番

一齊？

之前有玩開 之後啲fd唔玩就冇玩solo好L難玩 最近無聊諗住玩返 有冇人一齊

留email?

add 我 steam

買左唔識玩 加無fd一齊玩

add我steam 一齊玩

add左

一齊啦一齊啦

依個係我,玩唔玩都加下啦,玩其他game都得

Rust?

唔識玩

有冇買先

無買入黎做咩